網上行寬頻10月到期,請巴打出招

私樓本身用開網上行
求100M嘅續約/hkbn轉會價
請留tg